{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075219?place[place_type]=GID&place[gid]=1075219&place[latitude]=35.8125325153&place[longitude]=127.1543047075&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 한옥숙박 꿈"
    },
    "text": "全羅北道全州に位置する全州韓屋村宿泊は、美しい庭園と庭が調和した伝統韓屋で構成されています。韓屋村の中心部に位置し、梧木台周辺に位置しています。入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前10時30分以前です。追加で基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、基準人数での決済のみ可能であり、追加人数は当日現地にて決済が必要です追加人数は当日現地で決済しない場合、入室できません。予約の時にはリアルタイム予約状況によって二重予約が発生することがありますが、先に決済された予約が優先されます。土曜日、日曜日、祝日は韓屋村内の車両進入が遮断されます。宿泊施設の客室およびその他の施設は、他のお客様のためにきれいに使用し、無分別な娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は控えてくださいまた、快適で安らかな宿の経営のため、最大定員以上の入室は禁止され、客室内では禁煙しなければなりません。ペットは入室できませんし、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。利用者は施設物に対する責任を持ち、貴重品の紛失時にも責任は利用者にあります。また、退室時には客室整理およびゴミの分別を必ずしなければならず、キャンドル、爆竹、携帯用ガスコンロなどの使用は禁止されます。利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト10:30までで、宿泊施設は梅花客室とお星様客室で構成されており、基準人数は2名様で、最大2名様と6名様までご宿泊いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州韓屋村宿泊はどこに位置していますか？",
            "answer": "全州韓屋村宿泊は全羅北道全州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前10時30分以前です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は当日現地で決済しないと入室できませんか？",
            "answer": "追加人数は当日現地で決済しない場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "土曜日、日曜日、祝日は何が制限されますか？",
            "answer": "土曜日、日曜日、祝日は韓屋村内の車両進入が遮断されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設内では無分別な娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できませんし、未成年者は保護者の同行なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は何に責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "宿泊者は施設物に対する責任を持ち、貴重品の紛失時にも責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト10:30までです。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村宿泊の客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "全州韓屋村宿泊の客室は梅花客室とお星様客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "最大定員は何名までですか？",
            "answer": "最大定員は2名様と6名様までご宿泊いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 369
    }
}